\subsection{"Education" sadaļa}

    Projekta galvenais mērķis un problēma, kuru tas centās risināt, bija tas, ka studēt gribošie nezina, kur
    studēt, tapēc galvenā sistēmas funkcija bija informācijas apkopošana par visām Latvijas augstskolām un šo
    datu parādīšana ētrā un pārskatāmā formā. Sistēmas pašreizējā realizācijā "education" sadaļā tiek parādīta
    informācija par studiju programmas: fakultāti, studiju ilgumu, valodu, maksu, aprakstu un saiti un attiecīgo
    programmu šis augstskolas mājalapā.

    Šo informācijju bija nepieciešams attēlot pārskatāmā un viegli uztveramā formā, tapec tika izveidotas
    nelielas kartiņas, kur ir parādīta galvenā informācija par katru augstskolas programmu. Ekrānšāviņu no
    sistēmas var apskatīt \ref{edu:prog}~attēlā.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/education-programms.png}
        \caption{"Education" programmu skats}
        \label{edu:prog}
    \end{figure}

    Uzspiežot uz pogas "Skatīt vairāk" parādās logs, kur šī informācija par programmu ir vairāk izvērsta un ir arī
    poga "Us mājaslapu", kuru uzspiežot lietotājs tiek novirzīts tālāk uz attiecīgās programmas augstskolas mājaslapu.
    Šo lapu var apskatīt \ref{edu:ext}~attēlā.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/education-extended-info.png}
        \caption{"Education" izvērsts programmas skats}
        \label{edu:ext}
    \end{figure}

    Tā kā ir daudz un dažādu programmu ir nepieciešams šīs programmas filtrēt un kārtot. \ref{edu:filt}~attēlā ir redzami
    filtri ar kuriem sistēmā var filtrēt programmas pec dažādiem parametriem.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=5.5cm]{system-frontend/education-filter.png}
        \caption{"Education" filtri}
        \label{edu:filt}
    \end{figure}

    Lai meklēšanu pēc kādas notiektas programmas atvieglotu tika izveidots neliels meklēšanas lodziņš lapas augšējā labajā stūrī.
    To var apskatīt \ref{edu:search}~attēlā. Kad tiek uzspiests uz lupas ikonu, tad atveras logs, kurā var ievadīt tekstu.
    Kad lietotājs ievada tekstu un nospiež "Enter" uz savas klavietūras, tad lietotājs tiek novirzīts un "Programmas" sadaļu,
    kur programmas filtrā ir ievadīts tas, ko lietotājs meklēja.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/education-search.png}
        \caption{"Education" meklēšana}
        \label{edu:search}
    \end{figure}